啲直播雞嬲嬲豬了

：直播雞
：me

：你的鼻子不會塔吧 整了多少錢？
：禾沒有整形 小姐姐 我這是天然的
：這麽丑的妞
：這麼丑就別看了 （講左一大堆 生氣氣的話）

專登down 黎串下啲直播雞
要佢地生氣氣了

dllm外星人樣

做咩特登去人地地方鬧人
雖然d直播女好小氣

你都on99既
依加既技術已經勁到唔洗整，用apps都可以變成咁

太悶咪搵佢地玩下

又唔好咁
樓主揀呢個又真係有啲過份地醜

搵食啫
唔洗拎塊野出黎賣已經算好了